用chrome上youtube 問題

如圖, 已經試過
1. 重裝
2. resetting chrome
3. delete cache and cookies

用edge上冇問題, 換個google account上都冇問題
有冇巴打有solution

砍掉重練

用家問題

brave>chrome

試過裝過hide image嘅extension唔記得咗，又錯手enable咗，出現同樣情況，搞咗一陣先知咩事